陣間約咗個男仔出街，有咩要準備？

好緊張

Condom

好手足

去中環愛丁堡

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

去愛丁堡

事後丸

準時到，外表執正呢d基本啦
放鬆d，講野望住個男仔對眼，小心行路唔好咁急，比人覺得你好似趕住走咁，答完個男仔問題如果佢無follow up,就問:咁你呢!

想進取d就善用逼近，撞膊頭，flirty punch的加強身體接觸比signal 個男仔。

臨走佢可能會送你去車站，屋企之類，記得係你消失係佢視線之前比個回眸揮手佢，唔好一講完byebye就拎部手機出黎玩，咁佢開心死

enjoy 絲打

保護自己要有一套